[學院歧視] 點解我用BU Email 開唔到Ac

最後借PolyU FD個Email先開到

明明有好多中學連登仔
點解要歧視浸中

乜有浸大依間中學架？

喺服務台開post問下係咪有年齡限制
所以浸小唔畀申請

唔係浸幼咩